點解有啲人隻眼個瞳孔會分開兩邊？

蜥蜴嚟？

走！有危險！
可能蜥蜴人黎

黃大仙？

你仆街了 今次耶穌都保你唔到

個人睇看啲會開心啲

斜視下話？